<resources>
    <string name="app_name">Fikom Mobile</string>
    <string name="google_api_key">AIzaSyAo9c7kIXdXwcmAg0HLDWlszq-Zk2QtY-I</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="judul_fakultas">Fakultas Ilmu Komunikasi</string>
    <string name="judul_prodi">Program Studi Ilmu Komunikasi</string>
    <string name="visi_fakultas">Menjadi Fakultas Ilmu Komunikasi yang unggul di Indonesia
dengan standar mutu tertinggi, dilandasi kecerdasan dan
keluhuran budi, ditopang Teknologi Informasi dan Komunikasi
pada tahun 2020.</string>
    <string name="visi_prodi">Menjadi Program Studi Ilmu Komunikasi yang unggul di Indonesia
dengan standar mutu tertinggi, dilandasi kecerdasan dan
keluhuran budi, ditopang Teknologi Informasi dan Komunikasi
pada tahun 2020.</string>
    <string name="misi_fakultas1">Menyelenggarakan pendidikan, penelitian dan pengabdian
 masyarakat di bidang Ilmu Komunikasi untuk menghasilkan
 lulusan yang unggul, cerdas dan berbudi luhur serta mampu
 bersaing di dunia kerja.</string>
    <string name="misi_fakultas2">Menyelenggarakan kerjasama dengan institusi pemerintah
 maupun swasta dengan prinsip kesetaraan dan kemanfaatan.</string>
    <string name="misi_fakultas3">Menerapkan tata kelola berbasis sistem mutu demi terwujudnya
 kredibilitas, transparansi, akuntabilitas, tanggung jawab dan
 keadilan.</string>
    <string name="misi_fakultas4">Meningkatkan kualitas kehidupan sivitas akademika Fakultas
 Ilmu Komunikasi Universitas Budi Luhur.</string>
    <string name="misi_prodi1">Menyelenggarakan pendidikan, penelitian dan pengabdian
 masyarakat yang unggul di bidang Ilmu Komunikasi yang
 didukung oleh teknologi informasi.</string>
    <string name="misi_prodi2">Menyelenggarakan program studi berbasis sistem mutu, dan
 membangun kerjasama dengan berbagai institusi yang
 relevan di bidang Ilmu Komunikasi.</string>
    <string name="misi_prodi3">Menerapkan kurikulum berbasis kompetensi yang adaptif
 terhadap kebutuhan mayarakat.</string>
    <string name="alamat_BL">
        Jl.Raya Ciledug. Petukangan Utara,\nKebayoran Lama\nJakarta Selatan 12260</string>
    <string name="UBL">Universitas Budi Luhur</string>
    <string name="no_contact">Telepon : 021 5853753</string>
    <string name="web_contact">Website : www.budiluhur.ac.id</string>
    <string name="brochure_broadcast">
        <![CDATA[
        <p align="justify">
            Peserta studi akan diarahkan menjadi seorang Ahli
            Komunikasi yang sekaligus <b>#siapkreatif</b> untuk melahirkan
            produk-produk jurnalistik penyiaran yang dibutuhkan
            masyarakat dan tentu sesuai kode etik jurnalistik.
        </p>
        <p align="justify">
            Konsep dan teori komunikasi yang diterima peserta
            studi akan ditambah dengan pemahaman konsep jurnalistik
            penyiaran. Mengikuti perkembangan teknologi komunikasi saat ini,
            peserta studi tidak hanya diajak untuk buktikan #siapkreatif dalam melahirkan
            produk jurnalistik untuk televisi, radio melainkan juga
            mewujudkan produk jurnalistik untuk new media.
        </p>
        <p align="justify">
            Mata kuliah yang dapat diunggulkan untuk peminatan ini antara lain:<br/>
            <b>Produksi Dokumenter, Teknik Penyiar, Teknik Kamera, Manajemen
            Media, Fotografi Jurnalistik, Teknik Liputan, Jurnalistik Online</b>
        </p>
        <p align="justify">
            Peserta studi dipersiapkan untuk dapat masuk ke industri
            penyiaran masa depan seperti menjadi : Reporter, Camera
            Person, News Anchor, News Producer, Program Director.
            Selain itu menghadapi era new media, peserta studi
            juga akan dirancang menjadi seorang multi talenta,
            seperti Video Journalist sekaligus siap menjadi
            pengelola portal berita online.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="brochure_public">
        <![CDATA[
            <p align="justify">
                Melalui peminatan ini, peserta studi diharapkan dapat
                menjadi Ahli Komunikasi dengan kompetensi melahirkan
                solusi dan strategi-strategi Public Relations yang berguna
                untuk kebutuhan sebuah lembaga/organisasi, baik untuk
                pemerintah ataupun swasta dan bisa juga untuk kebutuhan
                personal branding seorang profesional.</p>
            <p align="justify">
                Mata kuliah yang dapat diunggulkan untuk peminatan ini antara lain:<br/>
                <b>Manajemen Krisis Public Relations, Presentasi, Lobi dan Negoisasi,
                Produksi Media PR (media konvensional dan new media), Riset
                Public Relations, Corporate Social Responsibility, Event
                Management, Corporate Public Relations</b></p>
            <p align="justify">
                Prospek karir lulusan peminatan Public Relations yaitu PR Officer,
                Juru Bicara, Event Supervisor, Pengelola Media Internal, Campaign
                Manager, Personal Branding Consultant. Agar mampu memenuhi
                kebutuhan komunikasi yang saat ini berkembang, peserta studi
                juga akan dibekali kemampuan untuk mengelola teknik humas
                di new media, seperti pengelolaan social media, pemanfaatan
                new media sebagai sarana penyampaian pesan
                (komunikasi publik).</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="brochure_visual">
        <![CDATA[
            <p align="justify">
                Melalui peminatan ini, peserta studi akan diajak
                untuk dapat menjadi seorang Ahli Komunikasi yang
                multi talenta dalam penerapannya di ruang lingkup
                Komunikasi Visual. Peserta studi akan dipersiapkan
                untuk terjun ke dalam industri kreatif yang peluang
                berkembangnya saat ini sangat besar apalagi didukung
                dengan program pemerintah.</p>
            <p align="justify">
                Mata kuliah yang dapat diunggulkan untuk peminatan ini
                antara lain: <br/><b>3D Model, Digital Ilustrasi, Brand & Positioning,
                Desain Interaktif, Manual Drawing, Typography, Fotografi
                Visual, Teknik Sinematograf</b></p>
            <p align="justify">
                Peminatan ini akan fokus membentuk peserta studi agar
                <b>#siapkreatif</b> melahirkan karya komunikasi visual yang
                bermanfaat untuk masyarakat seperti mampu
                mengantisipasi persoalan komunikasi dalam masyarakat
                melalui visualisasi. Lulusan nantinya diharapkan menjadi
                Digital Animator, Sinematografer, Web Designer, Game
                Designer, Digital Illustrator, tim Creative Design. Hasil karya
                peserta studi berupa desain, animasi, infografis, videografis, motion
                graphic diharapkan dapat dimanfaatkan untuk media
                televisi, media internet, media game bahkan
                juga media film.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="brochure_digital">
        <![CDATA[
            <p align="justify">
                Industri periklanan semakin berkembang, tidak hanya
                menyajikan produk dalam bentuk media cetak ataupun
                media konvensional seperti radio dan televisi. Industri periklanan
                saat ini juga telah bergerak masuk ke dalam ranah new media,
                dengan pola masuk ke dalam mobile ads. Peminatan ini juga
                berharap peserta studi akan mampu membuat konsep periklanan
                baru yang <b>#siapkreatif</b> dan kompetitif, sehingga mampu
                bersaing.</p>
            <p align="justify">
                Mata kuliah yang dapat diunggulkan untuk peminatan ini antara
                lain: <br/><b>Penulisan Naskah Iklan, Konsep Kreatif Periklanan, Produksi
                Iklan Audio Visual, Produksi Iklan Digital, Riset Periklanan,
                Advertising Campaign, Perencanaan Media.</b></p>
            <p align="justify">
                Peserta studi akan dipersiapkan menjadi Ahil Komunikasi di
                ruang lingkup periklanan, yang tidak hanya mampu mengelola
                pesan kreatif dalam bentuk karya cipta iklan. Tetapi, juga peserta studi
                akan diarahkan mampu melahirkan konsep komunikasi pemasaran
                yang lebih luas. Peminatan ini juga tidak menutup kemungkinan
                melahirkan seorang Ahli Komunikasi yang mampu menjadi
                peneliti dalam bidang komunikasi pemasaran dan periklanan.</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="brochure_newmedia">
        <![CDATA[
            <p align="justify">
                Perkembangan teknologi informasi dan komunikasi
                yang saat ini sangat cepat dan ditunjukkan dengan
                pemanfaatan teknologi internet dan new media yang
                semakin tinggi, menciptakan berkembangnya pola
                komunikasi. Dalam konsentrasi baru ini, peserta studi
                akan diajak untuk melaksanakan kajian terhadap hadirnya
                new media, mengembangkan konsep kreatif aplikasi new
                media, selain itu juga melakukan analisis konsep fitur aplikasi
                new media dan cara penggunaannya.</p>
            <p align="justify">
                Mata kuliah yang dapat diunggulkan untuk peminatan ini
                antara lain: <br/><b>Writing Skill for New Media, Digital Photography,
                Video for Web, Internet Marketing, Personal
                Branding (w/ Digital Media), Cybercrime, Creativepreneurship.</b></p>
            <p align="justify">
                Melalui konsentrasi ini, peserta studi yang termasuk dalam
                Generasi <b>Millenials</b>, akan diajak untuk mengembangkan
                ide kreatif komunikasi melalui new media. Pemanfaatan
                social media, pengembangan social media, optimalisasi
                penyampaian pesan dalam konvergensi media.</p>
        ]]>
    </string>
</resources>
